[唯一出路] 李斯特城護級討論區(10)

1. Kasper Schmeichel
2. James Justin
3. Ben Chilwell
4. Çağlar Söyüncü
5. Wes Morgan
6. Jonny Evans
7. Demarai Gray
8. Youri Tielemans
9. Jamie Vardy
10. James Maddison
11. Marc Albrighton
12. Danny Ward
14. Kelechi Iheanacho
15. Harvey Barnes
16. Filip Benković
17. Ayoze Pérez
18. Daniel Amartey
20. Hamza Choudhury
21. Ricardo Pereira
22. Matty James
24. Nampalys Mendy
25. Wilfred Ndidi
28. Christian Fuchs
35. Eldin Jakupović

復賽後都冇咩邊場好波

輸就預撚咗嫁啦Ryan Bennett 仲慢撚過隊長
借佢黎做咩
中場 T8做開駁腳 無咗m10 差好遠
Barnes一如既往自己去
望華迪入到一球穩著神射手啦

Ings後上攞啦 著晒火

真係唔知講咩好
kane真係好堅...點射都入
華dee求下你入波了~

其實傷咁多人都唔望有得贏
反而望讓四大賽軌同獌都輸好似仲大機會

1. Kasper Schmeichel
2. James Justin
3. Ben Chilwell
4. Çağlar Söyüncü
5. Wes Morgan
6. Jonny Evans
7. Demarai Gray
8. Youri Tielemans
9. Jamie Vardy
10. James Maddison
11. Marc Albrighton
12. Danny Ward
14. Kelechi Iheanacho
15. Harvey Barnes
16. Filip Benković
17. Ayoze Pérez
18. Daniel Amartey
20. Hamza Choudhury
21. Ricardo Pereira
22. Matty James
24. Nampalys Mendy
25. Wilfred Ndidi
28. Christian Fuchs
35. Eldin Jakupović

李城星散大逃亡

Happy birthday 鬼有人要佢

球差已經平手 當曼聯贏場三比0
最後一場已贏曼3-0 根本無可能
仲要未撚完場 隨時完場得返+25/26

升班馬列斯聯

希望華迪入到波啦
佢攞到神射手係唯一可能

好難想像9-0係同一季既事結果最後無歐聯踢 唉

咁你出面都講有隊黑幾多分返嚟

係架 咁有咩計啫

HB獨食到

傷兵停賽已經無左4個主力球員
點解可以傷到咁我都唔明
1月個時唔買人，淨係買啲垃圾充數
依家真係報應

皮里拉 捷維爾

睇埋都唔判 吹咩

Barnes 真係有價好賣 獨食到

準備出小鋼炮

比個12碼華迪啦，反正贏唔到
不如比華迪刷下入波

渣土心諗
橫掂都輸
廢撚事再傷人

記得季初好哋哋
唔知依家咩料

季初都係射極唔入架啦
不過果陣無咁多傷兵問題前面又有其他人識入波你咪唔覺佢既問題囉

Kane咪扮野啦

仆街中國湖北武漢肺炎疾住條氣

預左無歐聯架啦輸般茅果場就知
天公唔造美咩人都傷晒 後防唯一勁既又玩野直紅停賽

其實泰國班主已經因為疫情無晒錢
下季歐霸應該都會草草出局算數 撚有錢買人咩

屈福特果場比人絕和 般茅玩自爆
仲講乜撚

呢場輸3球，就算贏獌都無用

以為4-0
比佢入囉 都無晒感覺

賣哂啲翼砍掉重鍊算啦

唔係既 你睇下獌贏到西咸幾多囉

hirst

又係新仔
有冇人知佢咩料

今季無好收購，算係咁啦
件ayoze就10場有9場都無作為

唔知

獌肯定刷西咸幾球
到時對我地hea踢都照前4

睇下有無奇蹟囉
不過西咸護級成功一定hea

摩佬報恩無野好講 入我地三粒真係玩死

又係你呀色摩連奴

屈DEE個契家佬都好鳩煩

椰子就肯定報恩 除非安東尼奧大舊衰偷到雞啦

我又唔明
李城都冇得贏
又點做勝利球迷

其實傷員咁多係季尾爆一鑊 教練都好大責任

唔望前四了，只求華迪攞到神射手
呢屆攞唔到我都肯定佢無得再攞
下半季跌watt跌到咁，下季會跌得點

天真嬌你終於出黎了
今晚飲左阿媽奶未啊?

Block鳩左佢啦
仲理佢講乜柒咩

屈dee你條撚屌改返名做蜜糖人撐你隊新特蘭啦

有預感渣土下年會俾人炒
上半季神來之筆 之後棧戀同一模式
下半季繼續用死同一班人 D人唔傷至奇
chilwell 列卡度 上半季幾乎場場用 仲要踢足
杯仔都出 又要踢國家隊
佢兩個踢法全場上落 咁chur法 唔勞損至奇
睇到伊雲斯場場打足唔傷已經好好彩
其實新仔要train 買返黎借返黎既 一定要夠膽用
但係依家山窮水盡先肯用....

續左渣土約個下on9
續約個下我已經屌出聲
點知真係續約後開始閪

你唔係話你身體唔方便咩 出返去啦

仲有條片添

渣土同係利個陣時一樣係關鍵時刻甩碌....
如果贏咗般茅成件事唔同唒

唔止個場
白禮屈記個兩場正路都要贏啦

唔知viutv成日播李城比賽個位係咪李迷
如果佢睇到呢個PO，希望佢唔好再播李城
播親都輸仲要廣東話評述好唔pro

唔鍾意佢叫泰利文斯做迪拿曼斯

我都係叫開迪拿曼斯

呢場泊大巴死守左佢攞1分好過
對獌有體能優勢又有時間準備
到時贏就得，依家同送前4比獌無分別

算啦 熱唔算勁都贏唔到 對獌點贏

其實一週雙賽對我哋不利，勁得個11個。。。

如果唔係武肺李城都未必會淪落到如此地步

下場麥龜會唔會報恩

唔會la，咁愛獌。
上次對決，mark死華dee

其實今季viu播第1場好似係贏架
所以唔好屈viu了
起碼大家有得睇先....唔駛下下搵Link咁惆悵
要怪都怪12月中打後 自己復賽之後打得唔好
仲有渣土買人眼光差 度縮數慳錢唔買人
講返尋日贏唔到大家都心知要打歐霸
得返一場對獌...人地點會俾你過
唔通等迪基亞又派膠咩
其實打歐霸都接受到 只不過出年要應付多條戰線
人腳果度都係要執下
唔好下下又勝利11人....
不過大前提小維猜依家呢個時勢 仲有無錢玩咁解....

武肺害死人 無左旅遊業李城母公司元氣大傷 仲要泰國人呢排涉足賽馬點知啲馬好渣 果度蝕唔少錢

博車仔餘下兩場全輸畀利記同狼隊
李城和曼聯拎1分都算到第4
不過呢個機率真係好低

就算大炒曼聯都可能冇第4？

要睇車仔最後兩場賽果
宜家形勢其實好被動

曼聯唔大炒西咸既話就得
但李城呢刻個貓樣憑咩大炒曼聯

12月唔買人，開季前買水貨
渣土到底乜野眼光先會買A17
啲主力幾乎都係puel遺產
賣左密瓜好心就用啲錢增兵啦
依家傷兵到下季開都未用得返

我準備好星期四睇歐霸

其實a17 ok嘅....

唔理咁多了
打埋下場等買人

其實a17打返中間已經好過打邊好多

其實昨天見佢對賽嗰陣 都幾醒目
有一球差啲入

渣土要佢打邊
成季10場有9場都係碌碌無為
偶然一兩場踢得好根本唔算OK
Gray夠有一兩場踢好
唔通你會認為佢夠格踢正選?

太子呢排打得好都無正選la，渣土正仆街

神射手都好危

好似話真係有興趣買Cantwell

如果屈仔降班買Sarr 都唔錯

sarr好廢 威得果一場

驚ings?

睇錯屎達0

得返最後1場....
美羊要入3粒
ings要2粒以上先過華dee

1場入到3粒或以上先搶到華迪個神射
同樣入球數，個神射手大家都有份

lm

各安天命

今晚有無手足睇獌大炒西咸？

睇

屈DEE你想屈記降定ATV降？
ATV有柏豪執，屈記有迪路菲奧執

想維拉降 但機會應該唔大啦

西咸我愛你 之前仲想你地降班 sorry

西咸1-0
即刻買獌反勝上樓就睇呢次

咪撚燈啦屈dee我求下你

好 我地靜觀其變
其實我都唔覺李城會有狗屎運
最樂觀都只係想博佢和或者贏一粒
費事煞科無撚用

老實講，我地殘傷陣
就算呢場獌輸比西咸
煞科戰我狐都無能力贏到
如果有SoG可能都博到個和
但出摩根同側田就

盡試啦 如果呢場獌真係輸
佢地信心進一步下降
要死守拎一分未必唔得

我唔明渣土點解場場出側田
3中堅4後衛都出側田
3中堅出Fuchs+Evans+狼隊借將

Fuchs重傷左啦
今季無得再出

渣土做啲乜野練習？
個個都傷嘅
A11又傷Fuchs又傷
平時已經唔多用都傷
係咪成班隊員玩迫宮

夢醒了

下場有冇機會贏？

算啦 最少好過要炒四五球完全無可能做到個目標先

只要一球就得
或者和 搏車輸晒兩場

我地淨係得贏呢個選擇
除非轟兩場輸曬，咁和就有前四
自己唔生性，十幾分差距輸到連自導權無埋

樂觀啲睇 有希望好過無希望
西咸今晚算係好叻 比人追和仲可以keep住道氣 雖然無再入波 但係佢地已經留左個最好既機會比我地
人地得失球差領先後面好多 就算呢場輸輸埋煞科比人追到同分都極大機會護級成功 佢地大可以鬆呢場輸三四粒去煞科直接整死我地 我地已經好幸運

贏就前4都叫無主導權？

優勢：唔駛踢盃賽有多幾日休息 體力好啲
劣勢：傷兵滿營 陣容天殘地缺

我地西咸幫到盡了

望就望渣土用呢5日時間諗到針對性戰術
如果唔係真係等運到

多謝你地

不過對面始終優勢太大，我地就焗攻
佢地就可以死守到尾，可以打穩守反擊
同當年打西維爾一樣，要有奇蹟

對面Bailly比麥龜整傷左
穩定性無再早幾場咁高
羅蛇做多少少針對性部署未必無機會

痢攞完冠軍hea到呢
主場踢都唔認真報答球迷

你屌完就入比你踢

原來狼隊都要爭歐霸位
睇黎狼對轟會認真踢

勁到

玩串利Party 性愛派對 今晚贏李 仲有無？

自膠

毁猁安，巴剋猁，艾斯劈猁古達，劈猁錫，咬猁沙巴拿加

[毁猁安，巴剋猁，艾斯劈猁古達，劈猁錫，咬猁沙巴拿加] 車路士橫掃晏菲路討論區

好彩我地得滴拿曼屍

咪改埋啲柒名啦
咁肉酸嘅野真係做唔出

曼聯輸 車都輸 曼聯照有歐聯 大家開心啦

咪燈啦，最後得我狐無歐聯踢

有前四
我入梅窩屌兩隻牛

Lm

要保第6實會認真踢埋去

新嗰件衫好柒

件衫有D似舊年卡迪夫城果件visit Malaysia
件衫求其到爆....無暗花
個袖無啦啦有個金白色圈///唔知係咪風水野
都唔知維猜係咪無水....無錢設計咁款

明明今季件龍門好靚
點知下季嗰件

飲水哥又打架雖然佢唔係啲勁料
但咁樣浪費自己生涯真係唔值得

可能人哋轉緊型做拳手呢

Adidas d恤不嬲柒，我地細隊設計再求其D
都係puma好

我當年有千幾蚊波衫係印佢個名

泰國伴你微笑
好有親切感 我鍾意

其實泰國一向有微笑之國既別稱
李城今次呢個設計都係想推廣泰國
同心抗疫 有另一重意義

認同 唔係李迷都想買

泰國 韓國公司贊助球衣都用英文

係蝗國先迫人用中文仲要殘體

原來又係俾你燈死

下季會唔會有泰國政府資金幫我哋

飲水哥嘅人生就係咁比屈DEE燈死左

比利祝福 今次玩完了

又傳袓記個 Merih Demiral

想改名做真是田

又出泰國高僧

你改完泰利文斯佢就沉
改埋做側田佢都唔知沉成點

睇FB球會官網出good news做headline
原來係A11可以打得
呢個竟然係好消息
但最重要果幾件重傷+停賽
星期日主場....希望有奇跡

A11踢得係好消息，但唔知佢狀態點
打3中堅，可以唔用側田用A11
終於唔駛睇側田啲鳩斬

原來煞科日係班主生日
嗰場輸/和，我諗都會黑面

唔贏炒撚左羅渣士

前領隊佩爾聖伊天爭緊法足盃

對手係PSG唔駛睇都知邊個贏
法甲真係有問題，比PSG一支獨大

已輸

不過頭先有一球中柱爭啲入

聖伊天踢落唔差 做到啲攻勢

原本馬賽有機會變富豪會
但現在個班主話唔會賣

打交了

一對土耳其中堅拍住上

老版

近照黎冇改圖

留M10要比雙倍人工
不如等ATV降班買柏豪頂好過
M10雙倍人工=華迪人工
M10狀態飄忽唔值得雙倍人工

M10續約至 2025 年，週薪 95000 鎊

已經feel到 會岀ryan Bennett

點會唔出佢一定係3中堅
渣土要衰好多次先識變陣

預左出了 依家無人用呀
你唔出先驚呀
Fushs Chilwell 同卡度傷哂
你夠唔夠膽得返隊長響後面

列卡度個新look

尼迪迪 嗰個look十足重慶大廈門口派傳單嗰啲

希望A11有正選我真係驚左側田

第一次聽happy birthday 把聲
估唔到咁老牛

睇黎密瓜個80M真係包埋6分

個陣都算係咁啦
傷哂仲想點

最唔穩嘅組合，側田+隊長
中場出爆炸頭+ndidi+T8=0創造力

Bennett同隊長你簡邊個
一個29歲當打，一個36歲回曬塘

少睇李城，想問問中場點解唔用Praet？

我寧願隊長
Bennet間諜返狼隊啦
29歲同隊長一樣咁慢

Feel到對面一個反擊就完場
同上場一模一樣
兩個中堅比對面綠木福仔玩弄

P26用黎戥腳
佢太平穩...樣樣得但無張利

你咁講Evans都係可以係間諜
Bennet呢場亂踢對狼隊無好處

呢個組合 一個反擊就收你皮

小班主生日快樂
希望老班主在天之靈保佑我狐

3-4-1-2

出爆炸頭尼迪迪擺明學puel出雙防中鬥搶啦

Evans陣間應該會og

爆炸頭/隊長輸12M+紅牌
比人入一球之後攻極都極唔入
個劇本應該係輸1粒啦飲恨無緣前四

想買獌和/贏
我狐無前四都可以心理平衝返

唔好同銀包作對

李城贏波我認晒成個波台做契爺

打防反仲有一線生機，殘陣同獌鬥攻等於自殺

李城已經冇打防反好耐

渣土玩主攻的相信渣土

少睇李城 點解唔出Barnes?

踢得差，浪費機會

我看到個陣已經想去睡。屌佢老母而家只有兩翼打法。中場明顯係無創造力。

一尾衝得快，把握唔到機會

對水晶宮個場2助攻

我覺得呢個人冇麥迪臣嘅話會渣一半

但後備都冇乜人好用
唔通靠a4做奇兵咩
記得上半季齊腳果陣渣蛇排到1隻尼迪迪守曬

好撚不安

聽天由命啦 學渣土話齋 今季始終係比較出色嘅一季

用季初黎睇而家已經達成目標啦
之後咪當bonus

比上季多10分
有進步係應該開心嘅

經過 加油

有冇link?

望完個正選陣容真係好驚嚇

同問

下次唔該自己搵

Foxes never quit

件衫心口係king power 咪幾好

組織唔到

被屌住來打

李城頂住啊

美羊入咗一球了

比人狂打左邊

屌你老母麥佳亜，奪命較剪腳

不撚妙
湯馬斯鳩斬

對面送大禮都咁撚曬

Justin

你弟弟好鍾意依個鳩射

啲link死晒，有冇師兄有link

上面條lin仲睇緊

柒咗

伊軒拿祖真係好撚廢

屌我射波都好過佢

I仔做乜咁獨食

個球應該傳比則田

伊因拿祖去死啦仆街

傳比側田都唔會好似咁射到咁鳩

大家唔好屌啦我估i仔無空位交啫

有冇清嘔左血

其實佢今場ok，似攻中做到駁腳

我屌

屌你老母t8，識唔識射

美羊又入了...差1球

可以再hea啲

迪基亞呢個落地好無信心

唔識

咁得閒覆，好心你射得好d

湯馬士又ok

好勁

見到佢我就諗起球隊入面第二個Thomas

車入波
要靠自己了

唉屌 靠自己啦

車入兩球添

嘔咗兩次

伊恩拿祖 同 T8

要靠自己
上半場唔係無機會
自己把握唔到

華迪 神射都難保了

有幾次可以傳畀側田都唔傳

唔比側田都算
唔比華dee刷入球

全力撐李城打爆獌

和都無用 出力攻啦

我嫌壓迫力度唔夠
我覺得只要我地壓60分鐘
獌肯定無體能

只能夠講 機會要自己把握 可惜我哋把握唔到

浪費哂d機會真係等收皮

潮撐李城

同色光榮

屌 鏝迷路過
伊恩拿祖真係好廢

T8個球真係...

守就守得幾好

但攻力係0

威比維猜睇啦

反獌入黎吹一場水

唔見屈Dee
今日tvb有咩post要推

I子個球屌得最大聲

點解睇緊果條link做特備節目

車迷表示支持李城屠狗

仆街了，出a17

呢鋪李城良田出山都唔知幫唔幫到手

A17入我飛去李城幫佢含

iheadnacho 入波我請三位手足食泰國菜

唔係換走咗嗱咩

換走左

咁下次

我幫佢奶屎眼

華dee個神射手頂唔頂到

對面雙中堅封死華dee

thomas好勁下

得返25分鐘，真係要奇蹟

車迷撐李城

李城加油

屌

多撚謝爆炸頭

玩完

求舒米仔大發神威

最已都無輸12碼歐霸見 咁多位

話左爆炸頭輸12碼

最後都係

加油 仲有得追

武肺搞到李城冇得踢歐聯

完了

好撚廢

dllm k舒有冇睇帶ga

b廢連續好多次射果個位la

一隊咁有前途既波輸比傷病

點解會咁架

一陣狼隊有歐聯踢有排比人bin
之前仲串鳩人

換人出嚟爆攻

上半場大把機會入波，但把握唔到
真係抵死

最慘係排第五 要直入歐霸 想分身唔踢都唔得 我唔要隊波踢呢啲垃圾盃呀

定係派B隊鳩踢晒六場出局算

條爆炸狗累事

見到修咸頓2-1當堂嚇一嚇
好彩係che Adams

輸自己 無嘢講 歐霸見

明明場邊等緊換柏治 可惜都係趕唔切

渣住十幾分優勢最後輸到要踢二等盃 你睇埋我果份

差少少

比華迪入球攞神射手啦

真

我頭先一直頭痛 依家輸左反而成個身鬆晒 好似無晒壓力咁

痛到以為自己武肺 依家好返好多

摩根

真 頭先心臟好似想爆咁

做咩

屌咗出嚟
睇真係摩根
咁算啦

本身已經唔舒服仲要專心睇住個畫面依家可以放鬆返可以比個人休息返

個cam man賤到
多角度慢鏡+伊軒拿祖偷笑

預言成功

都唔識講
傷左半隊打到咁係好收貨
季前如果有前五係好理想

但屌你老母由同曼城爭第二
輸到而家第五
真係好撚傷心

之前咁多場是旦搵1場無失分已經保到前四 羅渣士要負全責

般茅個場輸最on9
舒米高派膠兩次+SoG紅左

今季兩場對獌都輸12m

最傷心一定彭利拿
唔傷唔會搞成咁

ings都入

依家華dee比人追平未？

無咗列卡度彭利拿,無哂右路疊瓦攻勢
少咗樣進攻

我可以斬釘截鐵咁講 呢次機會無左 要再靠前四入係無可能
下季仲要多隊鈕爭
星散啦屌 啲好球員益下豪門
我地唔好害人啦

湯馬士都還好
另一個青訓真係不了

李城對上個次贏獌已經係14-15年
睇黎真係格食格

Evans 報恩

修咸完咗
華dee穩了

美揚未完

快撚啲完咗去
眼瞓

讓個歐霸位比狼隊啦
我狐個陣太單薄雙線作戰唔到

舒米高

似美羊仲要入多粒搶埋個神射

幫連加特起機

唉，下午季聽收皮，次次都係輸係十二碼

屌,幫連美斯破處

連加特都入波
買佢冇入冇助條友都要臨尾香

準備下年印哂三件主客場華迪 唔知仲可以印多幾多年

連美斯都有波入

完啦

咁都保到安慰獎

舒米高又派膠

英國有條友買Lin神全季唔入波同助攻...1賠41
依家呢條友應該咒緊Lin神死全家

華迪攞到神射手嗎？

有神射已經滿足

得
23球
美羊同ings都只係22...好險

下季踢歐霸會買人啦

除咗買人仲要清咁啲唔掂既球員走

舒
呢嘢仲柒過對般尼矛夫嗰下

真係絕殺

能該賣chilwell了
雙贏 換舊錢買翼
伊雲斯終於唔駛踢
渣土唔買人頂我 我自己申請休息

who

快啲賣走爆炸頭
留返小鋼炮同你弟弟就算

買人賣人就有
歐聯轉播費同歐霸轉播費差咁遠
班主點會買人，仲要今日佢牛一
李城班友就輸兩粒同佢慶祝
我係班主就燥過火屎

其實我地都唔夠班踢歐聯 期望下季踢歐霸攞冠軍 下下季就有說服力踢歐聯

唔駛買啦 出u21輸晒佢咪得囉
咁既精神面貌都唔係想踢架啦 要買果陣唔買依家買黎含撚啦

歐霸仲難踢過歐聯

下季我唔睇歐霸了
入到8強先再睇
唔想睇到輸比google隊

我陪你 又要捱眼瞓 仲要分隊人出黎踢六場波 麻撚煩

攬住伊恩拿祖

隊波想重生既話 炒撚左羅渣士啦

兩次對榜尾諾域治都贏唔到

咁誇

我覺得李城今屆已經好好，不過如果有主力走真係比較難下屆打到今屆咁

btw舒米高真係復賽之後既罪人，係咁派膠派分

羅渣士其實係靠前鋒爆發
李城->華迪
猁->So7
佢自己本身普通料

我會話頭半季同尾半季嘅舒米高係兩個人
不過其實前場都有責任
後期進攻都弱咗好多

渣土out 啦

一日都係武肺
傷到咁要連踢咁多場上天太唔公平

復賽後我覺得係洩左氣，好似坐定粒六前四，頭幾場都踢得好慢好唔在乎咁，結果嬲尾就發唔到力，加埋都係爭啲部署啦，後防傷哂但又冇乜針對性部署

對般茅除左舒米高之外，其實球球都係閘爆咁滯，特別係富治斯

有時季尾係咪都要難睇地贏波呢，感覺好似即場冇乜針對性咁

今年終於完
華迪總算臨老都拎到金靴獎
計埋拎英超 此生無憾
算是安慰獎
依家要睇下下季係點
肯定既M10加左人工應該唔會走
但下季開季都唔齊腳.....伊雲斯 Fuchs 卡度都唔打得
chilwell去留成問題...留都未必趕得切出得

渣土真係要睇睇點執 無咗Pereira同JM成隊波好似唔識踢咁

炒柒左佢啦

屌你收撚皮啦
諾域治成季贏得果5場
其中一場贏李城又關武肺事？

jm復賽後完全冇態，佢一唔掂好似全隊都唔掂到，gray依然係冇進步，依軒拿祖又獨又廢

睇親佢射波都係大撻，廢到出汁

係季中一次絕殺愛華頓之後渣土就keep住出伊軒

Chilwell如果想走其實好難留
肯定會上季季前麥佳亞扭計嗌要走唔願踢
左閘可以畀宜家個湯馬士繼續試
中堅就一定再要買人
摩根點都要做第4中堅
克羅地亞B頭佬收返黎睇下渣土用唔用
反而中場一定要買人
淨係靠尼迪迪,泰利文斯同麥迪臣係唔夠人用
其他副選真係差成皮波
翼鋒果啲又係唔夠班,happy仔同gray只可以做後備殺手
前鋒就要買個有class前鋒頂華迪
畀華迪做後備前鋒屈人地速度

至於賣人就大把人要放
果啲艾伯禮頓,爆炸頭,伊恩拿祖,文迪,馬菲占士
仲有外借返黎果啲施利文尼,馬列斯個隊友G頭佬都應該會賣埋

彭利拿值得更好嘅球會

作為曼迷想講句
如果唔係soyuncu突然腦缺氧
真是仲有得講

M10其實復賽踢左2場就傷左
對車仔都係出復出半場....
之後一直收檔.....

十分同意
無左佢成隊波踼到好似護級球隊咁.....

Anyway 恭喜華dee個神射手啦

最重要係....哪有錢?
維猜仔無哂生意.....
仲有無錢買人呢?

係，但果兩場都好差下，傳波唔得，遠射唔中，死球射到離哂譜，今季好多人講緊佢同加利殊，一直以黎都係佢比較好，但睇翻復賽後，我覺得加利殊專業啲，好穩定仲帶翻維拉護級。

唔知佢會唔會走，但我真係希望佢狀態果度保持得好啲，佢個位真係關係到成隊波既生死存亡

Jm續咗約到2025

有時續約係為高價所以都唔知

不過今年既李城真係好好睇，除左伊軒拿祖

我覺得佢好撚廢

嬲到訓唔著
成季努力付諸流水
頂住頂住好辛苦

已經唔識嬲 最多下季歐聯避開曼聯唔睇

關你撚事...

drinkwater勁不孝
老豆個姓叫佢飲水佢個仆街就狂飲酒仲要成日出事

我諗佢完約就退役

我昨晚嬲到失眠

我無訓過

Antonee Robinson - LB
Luka Jovic - FW
Said Benrahma - LW
Timothy Castagne - RB
Merih Demiral - CB
Todd Cantwell - CM

好似係傳緊呢幾個

希望買到不好

買乜能野cb，明明賓高域踢得好

睇做李城一季 亂入下
個人想李城買皇個馬利安奴
踢法好搏 有啲似華迪

賓高成日傷，仲有祖記個CB點都勁過佢

可買第3第6
其他幾個應該係預有歐聯先會黎
所以收皮啦

Luka Merih 同Timothy 本身都係大球會
但antonee都算?

點解李城ig仲好意思攞第五係第二最高成績黎劣鳩 知唔知醜

呢個直頭skip

攞第5已成事實 要向前看
下年要打埋歐霸 成隊波一定要執下
除左買人 想講今年整體球員表現同改善地方
大家可以討論一下
舒米仔: 雖然季尾2場派膠 但整體都算係咁 要不是佢 可能頭8都無
真是甜: 仲未夠class 但打左幾場係有D進步 可以再放膽少少參與進攻
蕉well: 走唔走都係後話 攻係ok 但守就太斯文 好似跳舞咁....
恩豬: 麥龜走左之後要用佢 開頭有D驚 但越打越好 係要小心D魯莽野
隊長: 臨尾幾場佢算係咁了 36了
9A: 今年真係打死佢 渣土用到佢盡 下年一開季佢要停3場
A17, gray, 拿祖: 無咩好講 19樣 無進步 後備料 只能偶而發揮作用
T8: 季中差過一排 季尾又好返少少 唔知係咪同M10個位分工問題
華dee: 33歲仲拎到金靴 實至名歸 希望佢太座俾少D麻煩佢(依家好似同朗
尼太座打埋D八婆無謂官司 等佢專心踢好D啦) 但球會都要搵人接 無可能下下佢靠佢
M10: 今年易傷左 要改善一下體力對抗 同射門穩定性
列卡度: 攻守兼備 球會無左佢就好明顯見到分別 希望快D好返+有態
P26: 太平穩 戥腳料 要練殺食招數
happy birthday: 中段有期係識射波 可惜復賽之後無哂球感 成鬼日都大大力抽 要練多D射門
爆炸頭: 你話佢係咪好差又唔係 不過成日做左D好致命魯莽野就係
fuchs,A11: 老臣子 年幾大了 只能戥腳
thomas仔: 可持續發展 我覺得佢同A17夾下應該可能有D野睇
蕉well就算今季唔走遲早都會走 個位實係你接
B29: 還返俾狼隊算
尼迪迪: 有class 此人要留 隊中重要命脈
渣土: 唔該唔好用到D人傷哂 買人要有眼光 (其實puel係幾好眼光)
用下hirst 班新仔了

文盲第一次見太座依個詞
長知識了

我狐核心得三個，Ndidi 舒米高 華迪
其中一個落watt就成隊都downgrade
Ndidi係由守轉攻嘅核心
往往都係佢搶到波都傳比M10/T8打反擊
舒米高唔派膠嘅時候真係一夫當關一人防線
好多時靠佢多過SoG同Evans
華迪有態嘅時候幾難入嘅波都入到
李城創造力明顯地比BIG6低
靠佢把握一個半個機會，可惜已經回緊塘
依家最重要係買返個同華迪差唔多水平嘅射手
下季華迪就會顯形，而I仔呢啲不成大器
要佢做華迪接班人就慳啲啦

做好心理準備季初會延續季尾呢十場既狗屎狀態啦 得個幾月時抖 邊復原到 今次李城受既傷就好似當年波斯尼亞世盃比人黑死咁 隨時一沉不起

所以我疑惑緊今年會唔會有季前熱身
唔熱身真係搞不撚掂

歐霸咁啦 雖然呢啲比賽我唔撚睇但都可以比下意見
如果對非四大聯賽既隊
盡出真是甜 hirst Thomas果咋人去練波
盡量唔好浪費主力體能
根本無能力踢到

邊駛熱身9月頭就又開季啦
班球員唔駛抖咩
比啲時間渣土執執隊波啦
既然續左約就要比時間佢

唔係有肺炎無閒錢賠比佢晨早炒左佢條仆街陷家剷 輸比諾域治兩次 9-0炒完修次循環比人復仇 對般茅屈福全部贏唔到 呢幾大罪已經足以落鑊

關武肺鬼事咩，本身就開始閪
晨早我已經講唔好咁快續約
我好記得一月左右續約
一續完約就閪到依家
隊波有幾場係先入波反輸

9a係邊個？
btw，我覺得賣太子la，屌2季都係咁，上季廢到一個點，0入球ar。買返個前鋒好過，一係買住普基頂住先。

華迪老婆真係八婆黎
同朗尼老婆嘈交嘈到打官司

唔係Evans?

普基廢晒啦

Callum Wilson其實有得諗

9A係伊雲斯...英國會考9條A獌狗都係咁叫佢

伊雲斯學業成績優異，持9科英國中等教育普通證書(GCSE)，全部獲得A*或A級成績。

買人要買後生或者當打了
Pukki已經30了

頂住先，再買年輕用

泰利文斯狀態仲係咁真係玩完

件波衫變返king power 可能個Thailand smile with u 心口只係宣傳一兩場

變返king power 咁就會買

Thailand smiles with you 會用下年度全季聯賽
King Power 會用黎打杯仔同歐霸

Leicester City players will wear the Thailand Smiles With You brand on their shirts for Premier League matches until the end of the 2020/21 season, starting with the visit of Manchester United to King Power Stadium on Sunday 26 July.
King Power will retain front-of-shirt presence on players’ shirts for cup and European competitions.

仲未出客場波衫

大家忍多陣 下季季中羅渣士渣住廿場贏得兩場既成績一定會炒 唔炒降撚硬班

廿場贏得兩場同降班有乜分別？
Btw等睇渣土買水貨，踢到閪下閪下
下半版見

球壇老千 躝屍趷路啦
間諜滾回些路迪

【Now Sports】34歲的侯克自言身體媲美於波圖的高峰時期，而且愈來愈fit，但也承認下年的新東家將是生涯的終點。

侯克（Hulk）於2016年夏天加盟中超上海上港，但早前表明在今年12月約滿後不會續約，希望回歸歐洲或巴西。他透露獲得多家球會邀請，正考慮自己應該情歸何處。

「我特別喜歡彭美拉斯，但不能說1月會否在那裡出戰，因為我不想再故弄玄虚了。我是一名職業球員，願意在任何球會踢球。不論是彭美拉斯還是其他球會，我都全力以赴。」

侯克在巴西出生及出道，曾征戰日職、葡超、俄超、中超，坦言新東家很大機會是生涯最終站：「我喜歡踢足球，但只想參戰最高水平的比賽。當我發現已經趕不上對手時，我會退下來。」

「不過，我把自己照顧得很好，現時身體也感覺良好。教練日前才對我說『你的身體太好了，讓我想起在波圖那段時光』。的確，我最近更把脂肪比例降低到8、9%。」

簽黎短用一季 諗得過喎

蕉維耳好似話想走

預左啦 自己踢波唔識小心搞到整傷自己
我記得唔係人地整傷係自己唔知做乜柒拗到
間接連累隊波無左歐聯位
完季即刻嗌走 反骨至極
快撚啲去車 累到啲隊友眼白白睇住優勢流走 食屎啦

原來hb助攻都有8球

正一食屎狗，鬼唔望佢同飲水哥一樣下場

有傳利想買佢
我覺得佢都係可造之才嚟嘅

老實講 踢英超好現實
一個球員當打只有10年
有豪門想買你 俾在係你都會想去
有歐洲賽踢 有國家隊機會 仲有人工 走係理所當然
個時機走左 唔知下季仲有無 下下都咁人情真係食得屎
在球會立場 李斯特城呢D中型班都要賣人先可以換到多D人
下年要打歐霸 人就更加要多 大家睇到今年唔夠人用既下場係點了
舊年賣麥龜 睇得出無左個主力又未必駛死
恩豬都可以取代到 仲有賣人一大舊錢可以用黎買人 係雙贏
況且呢幾場波見到Thomas仔都可以了 估計球會都可以搵佢接
雖然我都唔想chilwell走 佢同M10 華dee 好合拍好好睇
不過現實就係現實

係 佢D爆人爆入禁區既技術的確不錯
不過佢要練下射門力度
野野都唔知抽左去邊

君子分手 不出惡言
但佢好似馬列斯咁就....

英國報紙都唔好盡信 有好多都嘩眾取寵
尤其太陽報果D小報
仲有有時D經理人 為左賺轉會佣金無所不用其極
同D報紙佬夾埋做新聞 離間球員同球會
斷估chilwell話哂都係親生仔 睇佢個樣都係D襟撈既人
再睇下最後如果成事 大家有無互相祝福 關係係點就一目了然

下季愛華頓應該勁過我地 傳緊簽音樂比利 我地頹勢跣出前四 下季要比多餘唔想踢既歐霸綁手綁腳 一定跌出前十

乜消息都冇

音樂比利點會去ar，佢有得打r聯

當年法卡奧都試過三次隊波下季有歐聯但為錢轉去踢啲無歐聯既波

有冇巴打知邊度有今季原裝手臂贊助印?

你指西貢啤?
官網唔知有無得印 要send email去問
但我上呢個網我見有

係
如果香港波衫舖呢？

可能無錢
直覺上覺得球會要賣左蕉維耳
睇下有幾多錢先可以計到買咩人
不過到時個個都知賣人有錢
到時又俾人据

你試下問下呢間有無

好似好大 有幾間分店

thanks

上年賣左麥瓜點會咁快無錢

母公司疫情關係近乎零收入

紐卡素賣盤失敗

King Power慘到要隊波貼返轉頭

英格蘭三大傳說未死得晒

屈dee有人叫你

M10真係唔識死 走去西班牙同alli同柏豪開群P
如果玩到中左肺炎就死火了

好多女 仲上埋報紙

阿妓踢到奇招盡出
就為左個飛機盃+歐霸位

小舒去獌 星散了

迪基亞：

獌除左迪基亞仲有錫菲聯個龍享達臣
邊度駛小舒米高過檔

在下賽季的門將人選上，曼聯近期在進行著認真的思考。《每日郵報》和《太陽報》今日指出，曼聯正醞釀一筆轟動的交易，他們打算簽下球隊傳奇舒米高之子、現李斯特城門將卡斯柏舒米高，並賣掉迪基亞。最近幾個賽季，卡斯柏舒米高的表現一直很穩定。

迪基亞這賽季的發揮無法讓人滿意，蘇斯克查和曼聯高層都有了棄用他的想法。據悉，曼聯最近考慮了多個新門將人選，他們近期認為33歲的卡斯柏舒米高將是個理想選擇，他已經在英超聯賽中證明了自己，一旦加盟曼聯可以無縫連接。

甸軒達臣今夏將回歸曼聯，但他下賽季是留隊還是繼續外租目前還沒有定論。這賽季，甸軒達臣在錫菲聯表現不俗，他是個很有志向的年輕人。軒達臣希望在明年的歐洲國家盃上成為國家隊主力門將，因此他需要在下賽季獲得穩定的出場時間。只有曼聯能保證他的正選位置，軒達臣才會留隊。

《郵報》稱蘇帥對軒達臣能否擔任曼聯一號門將仍持有懷疑態度，因此他下賽季很可能會繼續將軒達臣外租出去鍛煉。這樣一來，買來就能用的卡斯柏舒米高就顯得更有購買價值了。小舒米高的父親是曼聯傳奇門將舒米高，大舒被很多人視為曼聯隊史最優秀的門將。

小舒米高出道於曼聯死敵曼城的青訓，後來又去了列斯聯、李斯特城。2015-16賽季，他幫助李斯特城上演驚天神話。2018年8月，小舒米高和李斯特城簽訂一份為期5年的新合同，他目前的周薪為13萬鎊，是藍狐隊內最高的。《郵報》指出曼聯考慮給卡斯柏舒米高提供更豐厚的工資。

小舒成3張幾獌點會買

無記錯小舒好感激李城對佢嘅知遇之恩

梗係啦 本身列斯聯

其他舒米仔退休拎住佢老豆個名去踢一季都OK既

又係太陽報 信一成都嫌多
獌出咁多人工俾DDG 斷估繼續會用
係D報紙造新聞或者其他球會擾亂軍心
獌依家個勢好 黎緊星期打歐霸
出呢D新聞 大家知咩事了

捷維爾

飲水做埋agent?
BTW蕉維耳應該傾掂數走人 去左希臘玩了

張圖仲tag埋車路士 即係暗示轉會了

高價送你去車狗買其他左閘算啦
條友養唔熟

呢條仆街仔傷得咁開心爭前四無出過力完季即刻跳船跳得咁開心
仲賤種過馬列斯

我又咁睇...如果轟8千萬接貨真係唔駒
可以換到買2-3人
去法甲葡超搵到D好似列卡度尼迪迪又平又正的貨色
佢又未去到球會無佢會死既級數 有佢走了
渣土唔該今次買人眼光好少少 上年件A17廢到無論
借件B29 狼7百萬平讓都唔值

講到列卡度 尼迪迪啲貨色易搵咁

一切都係傳

傳先借後買巴塞Francisco Trincao

條友有冇料到？

正想問 都唔知乜水黎
不過李城成日簽啲唔知乜水返黎效果仲好過簽啲出左名既人

就係要呢D
李城呢幾年根本係咁營運
簽D不太出名但有用既人 之後用大過十倍以上價錢賣出去
簡迪 馬列斯 麥龜
仲有飲水

痴線佬

蘇恩祖傳緊比邊隊買？

佢似係飲到high左 乘機借醉行兇
不過痴得alli果班人班都唔慌好野
之前alli都有好幾單麻煩野
痴alli果個巴克利又係響夜店玩到除哂衫 坐的士又唔俾錢攪到報警
修sir已經唔鍾意佢 國家隊分分鐘做1cap man
玩到無表現分分鐘響球會俾人雪
真係祝佢好運

賓福升唔到
快搶賓拿馬

好似話big6有幾間都睇中佢
同big6爭人我狐多數爭唔贏

呢條友岩岩出晒醜 希望咁樣會嚇走啲big6
但我信佢適合我地

唔知渣土買唔買，李城需要右翼
甚至下季會唔會增兵補強我都唔肯定
chilwell同M10仲有SoG留唔留到隊都未知
前路茫茫仲要雙線作戰

上年定前年又話佢上次扮病去賭場唔踢波？

btw依家傳緊嗰個Francisco Trincao
睇佢球王片都唔係好球王
真正實力真係好成疑問
我狐好鍾意買FM妖人

呢啲反而有驚喜
同埋應該跟番之前幾季專向降咗班球隊/英冠球隊買人
好似麥佳亞,麥迪臣咁

上年10月 佢因為感冒怕傳染俾隊友被退隊
轉個頭去賭場玩2鋪俾人影到
其實佢攬女唔係第一次
之前2月都有一次去杜拜開P攬女俾人影到
不過今次佢自爆

cantwell brooks bunedia Sarr 是彈執件啦

買cantwell得了 Brooks一般
後面兩個唔考慮

傳巴塞買so因豬

巴塞即將簽蘇豬

投降吧我沒有辦法 為李喺英超比賽

下季真係無眼睇
Chilwell同soG都比人收購
列卡度同M10又未好返
本身防線已經紙咁薄
仲要應付雙線作戰
到底我地買到人未？

歐霸線出u21 hea左佢算啦

保住英超位最緊要

你仲未計舒米高會去獌

「卡斯柏舒米高嘅夢想就係踢曼聯」

舒米高去獌講出黎有無人笑
獌有全球最高周薪嘅迪基亞
仲有個外借左錫菲聯嘅亨達臣
點解獌要買個33歲嘅老野
仲要李城肯賣都肯定高價賣

依家鳩吹到車路士都有興趣

賣人消息就一大堆
買人消息就鬼影都唔多覺

咩話? 32million要恩豬? 吹都唔好咁吹了
32million咁平 買真是甜就差唔多
恩豬返左老家度假 似流料居多
總係凝住小維猜無錢 咩買人消息都無
連作客波衫都未出 其他隊都出得7788了

呢半年損失慘重啦

無錢就放盤啦
賣比油王啦

唔好係沙特油王就得

維猜父子係我哋面臨清盤求左我哋，拿埋英超。
而家經濟差就趕走人，可唔可以唔好當人condom？
比少少時間，我覺得keep到前6就好好。

一星期內簽到人我高歌城邦會戰勝歸來

文迪終於離隊去中東跟沙維

君蘭間公司三禾間母公司係王權集團（香港）
我幫襯君蘭會唔會比到錢李城買人

麥仔同捷仔好似會留下季。by ig

我地係咪準備原班人馬開季

點會原班
小鋼炮都走咗

樓上話捷會留喎

比甲隊king power 有冇人啱用可以左手交右手

冇

朋友講係幫手送啲泰國球員去呢隊練
所以應該無乜人啱用

全部target都淨係傳

買到些路迪果個就夠了

我對來季都無乜期待
9月就開季，依家一個都未買
btw班主無錢買人我唔會怪佢
始終新班主為李城起左新訓練場
又肯同球迷溝通，係個好班主
只不過如果下季成績下落得太勁
唔知班主力會唔會轉會走人

【Now Sports】利物浦日前成功羅致奧林比亞高斯左閘森美卡斯，據報指，原來主帥高普也在過程中出了一分力。

利物浦周一宣佈敲定今夏首位新兵，由奧林比亞高斯羅致左閘森美卡斯（Kostas Tsimikas），據《鏡報》引述來自希臘方面的消息指，早於森美卡斯舉棋未定時，收到高普親自來電游說，據報後者當時說了以下說話：「由你作決定，我們想你，你很適合我們的計劃及我們想展現的足球。」

24歲的森美卡斯已跟利物浦簽下一份長期合約，據知轉會費為1175萬鎊。這名曾3次代表希臘國家隊的左閘加盟後說：「我很自豪可以加盟。對我來說，利物浦是世界上最大的球會。」

李斯特城原本也對森美卡斯深感興趣，希望他取代很大機會在今夏加盟車路士的捷維爾，可惜在爭奪戰中不敵紅軍，未知高普親自出馬，可有左右這場爭奪戰的勝負？

依家都唔走已經係奇跡
歐霸要面對好多四五線無人性既球會
佢地踢波係要人唔要波 好得人驚的

我估唔係唔想走只不過傾唔掂數
可能出個價太低，我狐賣人企得好硬

即係隨時又要踢人hea踢

M10續左約周薪9萬5鎊
梗係唔走了
去獌有B費 點有正選打啊
蕉維耳仲傳緊 應該個價太高 仲未傾掂數
你響邊個ig見佢話留?

連續兩日朝早睇新聞同ig都冇transfer news

leicesterfantv

準備反渣土

泰國反泰皇,隊波係咪保皇黨?

反緊政府反巴育好地地 無啦啦講左去王室果度真係過左界 懷疑示威者入面有鬼
想分化原本支持學生改革政府但係鍾意王室既人

難得出左個二世祖，唔襯而家反，遲下出個泰皇2.0仲難反

但始終國家入面仲有唔少人對個王室有留戀 覺得係自己既信仰力量
咁樣喺泰人未有心理準備既時候就講想對王室有動作 佢地一時間好難接受
真係會扣左好多分
對呢次示威即刻有左保留
正如美軍當年都唔敢廢除日本王室一樣

有消息指，李城同轟傾掂數
chilwell會走了，轉會費應該都高
btw我地要買左右閘(列卡度傷到11月)+翼鋒
但依家一個消息，球會到底諗緊乜？

仲未買人

一個人都未買就放人走

未買到人替補就賣實比人抬價

睇黎chilwell一定破最貴左閘紀錄走

弱弱一問下各位李迷
想問chilwell除左本password 整體表現對唔對得住60-80M
平時小睇李城波 佢有咩個人之處？

過頭波傳唔準

其實我覺得李城d球員除咗舒米仔，尼迪迪，簡迪同華dee外。其實只係係李城個體系先勁？
飲水哥唔好提la，成為失蹤人口。馬列斯長坐後備。麥瓜去到獌都表現一般。我自己唔係好識看波，但我老豆話李城互相補位做得好，先至顯示得出某d球員勁。單獨來講其實一般。至多中上。

防守1on1/自己有冇1on1能力？

聽講65M再add on 我轟又比錢你地洗了

飲水比盡英超下遊料，我至今都唔明車做乜會買

馬列斯公道D講其實表現都對辦，哥狗曼城玩開輪換，除咗史達寧同迪布尼都冇乜邊個係必然正選

麥瓜就真係比80m個價累死，佢係李城踢得掂係因為有尼迪迪包到佢慢既弱點，曼聯根本冇咁既級數既防中

當補返買簡迪個價

個人之處係佢衝刺式短跑
由後場衝上前場又再跑返後場 1819年度數據全英超第1
另外靠個樣+英撚 應該響英國可以賣下波衫既
對轟有無用 你自己諗了
至於防守 太斯文
介紹你睇下對鏝既比賽 點樣俾馬列斯撚
你就會知道答案了

但如果車買佢返去唔打左閘

多謝李城巴打 希望唔係水貨

打左閘架啦佢

捷維應該走硬
重點培訓下個新仔好過啦 佢啲傳中波幾好
最緊要留得著列卡度尼迪迪同麥迪臣
無咗佢地真係同廢哂無分別

里昂入四強 同音光榮
萊比錫入四強 同Lei光榮（大陸講法我地係叫萊斯特 就係同萊光榮）

仲諗住share比你睇

最怕渣土用側田頂chilwell
Fuchs好似完約，隊長都好似完約
但依家好似無乜風聲，話簽邊個
唔補強都要補返個後備人數啦

如果賣到60m以上可以買車原本想要個tagliafico,仲有錢剩

點睇都應該係買左人先放人走
我地本身都唔夠人用

依家李城個勢係 哪有錢?
睇個款要賣左蕉維先有銀買人
仲有渣土個度縮數款
應該會繼續用真是甜踢住右先 thomas仔左邊
列卡度起碼10月先得
錢斷估用黎買前鋒 華迪開始老了 要搵人接
或者買中堅/翼位

仲有一個月唔夠開鑼
仲未買人

咁我寧願快撚d送你走買人

高價賣左chilwell(好似破紀錄)
其他球會見到仲唔叫高個價咩
上年賣密瓜個時已經咁覺得
只不過SOG咁岩上到位避免左
依家左閘連後備都無呀(fuchs今年完約)
要幾咁笨柒先會賣走左先買人
除非皇櫂集團窮到要賣左Chilwell先買到人

李城係唯一喺淘汰賽贏過西維爾嘅英超球隊

不過咪又係唔買人 下年準備護級

放哂d人走

李城係唯一喺淘汰賽贏過西維爾嘅英超球隊
原來咁都有得打飛機

呢場可以J一世

因為得呢場可以丁

買人未呀你老味

麥瓜又7

但係佢下年有得踢歐聯我地冇

我地踢歐聯咪棧變英超之恥

踢歐霸咪又係柒 好心輸撚埋佢啦
歐霸收入只係得歐聯四分一
完全無用

再來
一個星期簽到人我高歌城邦會戰勝歸來

傳緊Nicolás Tagliafico

蕉維耳幾時過到去軌嗰邊
佢唔走冇錢買人

快deal啦
再拿拿淋80m送蕉維走

呢個人唔勁
當年ajax歐聯佢副選黎

睇球王片幾掂

仲唔買人，勁
Btw賓福特三子平平哋買一個試下都幾正

晚晚瞓教前都幻想第二朝就會有done deal

如果有 但簽埋啲法乙索察之類既擦擦咭呢

李城班鳩層買球員當買彩卷咁
馬列斯 簡迪 麥瓜呢啲低價入手
高價賣出，食過返尋味

Diabate

都唔知借撚左去邊了 定賣撚斷埋

幾時行買人傳咗咗耐 一個都無

連作客波衫都唔知幾時出

真係似財困
呢鋪真係一國毁滅全球經濟

第一場對閪布朗

小維猜: 你地唔好再問我幾時買人啦! 哪有錢? 你XX!
作客都著埋主場果件
唔買人 用U21用隊長 下年落英冠
講完笑 不過我見官網出左練波波衫
果件綠色既綠...令我諗起90年代港甲既東方
可能作客用綠色

唔買人索性退出歐霸盃啦
本身已經唔夠人用，一堆傷兵
依家仲要分多條戰線
下季下半版應該可以唔駛降班嘅
再下年班主力心灰要走人就

唔買人真等收皮
復賽之後d賽程咁密突顯哂板凳深度不足既問題
之後要打聯賽歐霸一定收皮

可能打算hea踢歐霸呢

最後三場獌車熱....要降班鳥

下個post改名李城英冠討論區算啦

巴黎想要蘇恩祖
變左 阿李泰足球百貨
任買唔嬲

密瓜打交比人拉咗
佢啲拳法係咪師承飲水

有無source?上網搵唔到既

曼POST見到
twitter search #mulive會搵到

龜同飲水係李城明明係好仔
去到轟同獌學壊曬

Harry Maguire was arrested in the early hours of Friday morning after a fight between his friends and other Englishmen outside a bar in Mykonos, Greece

按英文意思 between一字 佢應該無份打 只係花生友
係佢D朋友揼自己友(英國佬)
需要協助調查姐
不過英國佬互揼係好閒既事 飲大左2杯FUCK下FUCK下就隻抽
英國文化黎
之前pick福特都俾人影到響酒吧俾人撩佢老婆之後同人隻抽
M10響諾域治都試過一次
去完酒吧等的士 佢串人 俾人串返佢 之後佢D朋友揼果條友
俾人告 上埋court同報紙 最後好似庭外和解

下個到蕉維

華dee都試過喺賭場 屌人老母啦

唔係仲試過打人打到要比人電子監控嘅咩

蕉維同M10一樣都好鍾意痴alli同周柏豪果班人去蒲
我之前講過alli係麻煩友 其實周柏豪都係
如果去到車 有巴克利個老友一齊玩 都係麻煩友
佢個款表面官仔骨骨咁 修sir又鍾意佢
但實際玩到邊個點 真係好難講
不過有佢了 佢就走 只有祝佢好運

比人話佢racist添

早排睇完華dee本自傳 佢都有講返呢兩單野
打到要電子監控果單
佢話當時佢個朋友身體有殘障 對家搞佢個朋友在先
佢救朋友先搞返人 無記錯好似爆左人樽 先至電子監控
至於賭場果單
佢話見到有個疑似大陸佬(好似係李斯特城大學學生)
在賭場度行黎行去 睇人牌想出千
所以叫人地jap 鬧走人地
大半年前睇...情節唔肯定有無記錯 有錯既請指正
就咁睇 佢係D大情大性既人 一心幫人
但無諗過後果 可能會為佢帶黎麻煩

想問係咪吹過話要拍華Dee嘅自傳電影
想問吓係咪收咗皮？

無啦 果陣話如果奇蹟到攞埋歐聯先拍
結果八強出局唔夠完美無拍到

今年4月的新聞 都仲傳緊可能會開部戲
不過如果開戲
以華迪太座既性格 一定叉隻腳落去加鹽加醋

傳25m bid Brentford 個Ollie Watkins

BMW個W?
搶B好過啦 新馬列斯

Why both both

冇錢啦
星期日睇話星期一二會賣到蕉維耳
今日睇又話下個星期

車仔好撚蠱惑架
又出返上次買飲水果招搞到我地一身蟻就係咁先

快deal J下算啦

其實買飲水就結果來睇返 好明顯係佢哋一身蟻

8月都就完仲未deal好
係咪要壓哨最後一刻先有Deal
如果好似Adrien咁過鐘先簽到就好笑

佢地當補返Kante果筆

下星期有兩場熱身賽

獻醜mode

D人賣走哂 又傷哂 又唔買人
冇人落場

你復活先最重要

我返摩納哥

Exclusive: Chelsea close to agreement with Leicester to sign England left-back Ben Chilwell. Deal now almost done. 23yo has undergone medical checks on heel injury in London (around 3 more weeks out), with #CFC kept informed on results @TheAthleticUK #LCFC

Slimani係咪準備走？

飲水二世
帶傷加盟

傳5000萬轉會
太平了 起碼都6500了
咁少點買人呀

今季個勢真係降撚硬班
一無錢 二唔買人 三人渣士見晒底

唔降班都偷笑

全英超應該諗唔到另一隊個箭頭除左華伯其餘無把刀係利
然後轉會後喺第二度踢到曉飛
eg. kramaric

睇死收完chilwell筆錢之後到最後一個人都冇買

麥龜好似仲衰賄賂

Leicester City are in talks to sign Nicolás Tagliafico from Ajax. They see the full-back replacing Ben Chilwell, who is Chelsea-bound. (Source: @FabrizioRomano)

仲衰過擦擦咭

邊個係擦擦咭？
利申：呢季先開始睇波

唔係 我指仲衰過去啲無咁熱門既聯賽買擦擦咭碰運氣

用住先啦 好過唔買人 起碼有得輪換下

快D deal啦

買埋benrahma同cantwell啦

呢兩個就抵買啦

但依家好似傾向買般茅個david brooks

暈了

要錯既野都錯晒

仲傳般尼個Dwight McNeil

呢個有前途

呢個應該買唔到
又唔見我地學般泥企到咁硬

其實係咪應該清咁啲人搵返啲水
Slimani A.Silva Ghezzal
依三個最大可能會走
仲有咩人要清走??

slim 去rennes
ghezzal 去 費倫
A silva 唔知
仲有james amartey 呢d

Slimani 應該9成賣到
仲有Mendy 去卡塔爾

有冇巴打買咗下季thailand smiles with you版?

Leicester, Inter Milan bid for Lille attacker Jonathan Ikone

簽人了

不過係小鋼炮續約

蕉維單轉會卡住左
原本80m點知呢個星期傳得返50m
如果最後得50m 真係俾人搵老襯
仲要睇埋佢腳傷情況才決定買唔買
點解渣土用到D人傷成咁
列卡度同佢2個閘都大傷
FUCHS既傷都唔輕
M10都有傷 之前去西班牙玩女
報紙影到佢個左面pat位痴住塊大膠布
好似話做完手術

維猜真係堅無錢.......BTW
想問一下mendy點解叫小鋼炮?
拿組點鮮叫太子?

小鋼炮係因為佢矮
太子唔記得 但好似係態度問題

太子個名係關曼城事

Mendy免費走人,一個仙都收唔到

J撚左
呢個轉會窗我滿意了

艾馬迪塞去打右閘

點解傳咁多都係黑人？
利申 非歧視

今季轉會操作都算最差
賣又賣唔出，買又未買人
就開季都無乜風聲
剩係傳某大會想買我地啲人

想降班啫

車POST:
Chilwell 48 hours done deal 首期£50m + add on及分期 (無提及金額)

快D對佢走買人啦

依個轉會窗買到四個人我入元朗屌牛

見到我地傳有幾個
Tagliafico
史浩克個kabak
里爾個Jonathan ikone

50m真係比想像中少
如果係咁嘅寧願佢留低好過

Madder新contact
據聞週薪110000

嫌king power未夠窮

原來蕉維去軌有成190k週薪
真係老閪都走

有錢啦
買人未啊

邊度講

蕉維耳唔係差唔多done deal啦咩？

哦 以為你話泰國泵水比王權
依家呢個環境五千萬唔算多啦
可能拎去比母公司出糧先

又簽人了

Luke Thomas 簽咗新約

勁人

新蕉維耳加盟

最已陣

M10之前傳9萬5 依家又多了???
球會唔用呢個價留佢 佢一定俾人夾走
不過佢真係要傷少D 多D進攻同入多D波先得
仲有食少D女
好多球員私生活唔檢點 結果走下坡
蕉維除左份量 都要睇國家隊前途 好現實
有報導話5千萬鎊只係首期 之後仲有$ 係至好
thomas仔係ok架 俾D時間了 係有能力接班
希望渣土俾件3號佢了
早幾年蕉維都係咁上
搞搞下李城好似聖人咁出優質青訓就好
本來買人眼光都唔錯 依家D青訓仔仲出到去
賣人賺一大筆黎營運

今個星期有冇可能登雕到阿積士條友

不了
有新蕉維thomas

我個人覺得一定要買個人增強鋒線

新馬列斯

咩位都要買人啦

9pm英撚選人
不過應該無我地份
M10未好返
蕉未好返+轉會

要買定新華迪 新馬列斯 新摩根 新舒米高 新麥迪臣

新華迪 諗唔到
新馬列斯 benrahma ?
新摩根 Kabak ?
新舒米高 諗唔到
新麥迪臣 Cantwell ?

華dee應該可以玩多年嘅 隊長都可以玩多年

cantwell 在諾域治2場友賽都無出
而諾域治已經勁簽人
感覺上佢應該賣得出
唔知李城搶唔搶到

據《天空體育》報導，曼聯隊長麥佳亞（Harry Maguire）在希臘鬥毆襲警一案庭審結果出爐。

《天空體育》報導稱，麥佳亞被認定犯下人身傷害、拒捕、多次行賄、暴力侵害公職人員、惡意侮辱等罪名。報導中表示，麥佳亞被判處監禁21個月零10天，緩期執行。

麥佳亞的團隊和律師表示，將對這一判處結果進行上訴。

咁都入到英軍名單

上年勝利十一人都踢到咁
今年係咪準備又唔買人
翼鋒前鋒買番個都好呀

逐左啦

續約等於買左人

傳華Dee 簽多一年約
又簽多一個

我地已經簽左3個人 Thomas maddison mendy
J死

李城出品...

飲水哥 跟住到麥佳亞
捷維爾轉會之後唔知會點呢

成班犯罪分子

Leeds都洗錢買人
我地仲係一碌柒咁

儲氣一次過買

希望唔好見到
蕉維俾巴克利帶落gay bar
然後除哂衫飲醉酒俾人搞或者佢搞人

7點半有新contact 宣布同新衫公開
睇死係華dee新約

超破格屎啡色作客波衫慶祝下季降落英冠

然後遲左廿秒註唔切冊

符合李城風格

你咁講 我醒起今晚8pm
友賽對伯明翰城
睇下有無Live

官方有免費

屈dee係咪覺得係閪波睇愛回家好過

有youtube live

兩邊睇唔得架咁
你食飯都要呼吸啦

出青訓同人踢

會唔會嚟緊嗰季升啲青訓上嚟頂就算

新馬列斯 新華迪 新尼迪迪 新摩根 新舒米高 新蘇豬 全部已在陣中

白色係幾靚
屎啡色究竟有無人買
寧願舊年年粉紅

第三作客利記紅黎

vardy 2023

我覺得屎啡幾靚喎

咁都唔出班高域

悶波

舒米仔好似肥咗

45分鐘入唔到英冠仔波

好悶

泰利文斯個髮型係咪永世都係咁

終於入

係

聽講熱狗對Gray有興趣
快撚啲賣走佢拎錢啦

2:0完場

睇怕我要改名 (+轉會19萬)了
BYE BYE
過數買人了喂~

完約好退役啦

可以攞筆錢簽美斯

飲水其實係咪轉左行做中介?
蕉維去轟
見到佢不斷在蕉同轟D IG同Twitter讚好

都係未買人

自己google translate

淪落到要搶達唔知乜高件荷甲野
如果咁折墮要荷甲兵果陣不如全力同白禮頓搶查查啦
仲勁添啦唔駛比白禮嘥料

好記得呢條友點樣令阿積士四強輸比熱刺 一啲好感都無

如果以當初啱啱攞金靴果年黎計係勁
只係去錯隊兩年無乜波掂
依家變成無晒光環既普通球員
爭荷甲野兩年前爭咪好
唉

Messi

下年左閘正選係咪Thomas

M10整俾蕉維farewell

當初睇李城其之一個原因 都係因為有佢地
走左半日 有D失落
不過收左錢 肯買人未?

距離開季剩返半個月，人又賣左啦
唔講增強，到底補唔補得返個陣容呢
btw M10見到best fd走，應該唔想留
比盡下季就走，真係唏噓

請沙利啦 啱用

佢兩個好gay

賣走尼迪迪再搵佐真奴逗住中場

逗住係摩世一
佐仔係舒服

未買人就放走咗個正選左閘
實俾人㩒住嚟開價啦

蕉維去左車
我都去多左車區交流下
見到日日一簽
岩岩又簽左sarr
呢邊點解簽黎簽去都係續約

我地有thomas唔洗你

thomas仔 我覺我ok
睇左幾場 佢應該可以做到係新蕉維
但係翼位前鋒同防中呢？
9A開季停3場 用隊長無話唔得
不過隊長萬一傷左 我地用咩? U21?
B29還返俾狼了

feel到泰仔果邊唔想點理
你好彩咪留喺英超

班高域望佢正正常常

中出放題

keep 住rumor
keep 住唔買人

屌到口臭
全部傳傳傳

我決定做鴨幫李城籌錢買人

會窮

阿積士㩒住我哋冇左閘嚟屌
Nicolas 由25m爆到上45m
依家又要搵新目標

唔要仲好

其實搵Luke 接手
賣蕉啲錢射哂落翼位 中場同CB算啦
最衰我未接到客
幫唔到我狐

其實側田都頂到左閘位，佢係英甲本來就係踢左閘
得返兩個禮拜就開季，最需要既翼一D消息都冇
好擔心開季唔順跟住就一沉不起

依家好似又爆緊
會唔會延後開季

之前傳過諾域治係LB 20m
屌唔屌得過

唔覺有咩特別，用20m買不如用返Luke好過

準備重現Silva 事件
買完replacement先放人走到而家都唔撚識

依家又傳ATV件LB

當前之急 買中堅同翼先有用
左閘有thomas仔 前鋒果度華dee都算仲頂得住
中堅得返9A 隊長 同恩豬
唔見得渣土肯用 benkovic
求其傷一件或者停賽都已經好似季尾咁收哂檔

真
同埋中場如果打杯同聯賽要輪換應該都要買多個頂

點解轟已經簽左6個人
而我地一個都未簽仲要賣左個主力走

老闆油王大把地方收入
我地老細淨係識旅遊 咪玩撚完

波波池啲人笑我哋係黑店
明明只得飲水係黑

垃圾page淨係識燈呢個燈果個 含撚啦去

吹得李城D人又有市
無人逼佢地買 自動求門要買人
蕉維賣走左
nididi 卡度 恩豬 M10都好多想要

Rumor
Ballo Toure (Monaco) --->Leicester City
18M

高路托尼搭路

今日場波full team 咁濟

Full team 踢人英冠0:0

想睇輸埋佢
賣完人都唔撚駛錢補強

換咗Danny Ward
真係有機會輸

次次熱身都打英冠
其實係咪季初廣告雜誌
䁬吓有冇人接手啲青訓/冗員

拿俾我UP中左了
隊長真係傷左 你見渣土會用班高咩?
依家搵左個大隻黑鬼入去頂
都唔係唔好 用下新人
火車仔thomas下年著孖3 希望成材了
不過現時為止好鬼悶 無咩創造力
咁打真係死得

太子條撚樣獨食到仆街

gray咪又係19樣

有傳摩佬想要
賣撚走佢換錢好過啦

和

阿狗件作客幾靚
白底雲石紋配棗紅色褲
李城果件來來去去都係咁 好單調

下季都要落英冠
依家打定啲都啱啦熟習下環境

華dee有廣告 太座都有份

傳黎傳去都係左閘

左閘冇問題
問題係全撚部淨係傳傳傳

錯的人 錯的時間

不過兩年前未有羅渣士 真係買左佢返黎可能都係唔太識用

傳緊亞特蘭大既右翼衛

傳既英文即係pass
pass即係唔要 好似玩啤牌咁

仲過份過屈褔特個gag

睇左2場友賽
大家有無發現無左ndidi?
件25號俾左個黑鬼靚仔著
仲用足小鋼炮
search下睇下係咪又傷
原來熱狗打緊主意
會唔會賣走埋佢?
如果佢都走埋
李城今鋪真係走屈記下場

仲有四哥 Madder Praet 都未出過
冇記錯10號都比人著過

恩豬同P26有出過
M10 卡度同fuchs未傷好
M10 ig po見到佢同卡度響gym房操返
淨係ndidi同ayoze(P17)未見人
其他都出哂

計唔計A Silva 嗰啲先

阿李泰國足球百貨

唔通n25同p17中左招？

會唔會係隔離緊？

低價買走ndidi成隊野即刻降班啦
Ndidi 全隊最重要

25m

左閘好似confirm 買 阿特蘭大個個球員
Btw 又係比利時人

仲有冇可能買番個攻擊球員
Gray 都比找卡數同熱刺打緊主意

gray咁撚柒都有人要

賣咗gray換隻翼返嚟啦

有人肯收咪好 踢咗咗多年除咗快 諗唔到仲有咩作用

我地啲前鋒翼鋒球員買親番黎都無個掂

Mcneil

唔係買般尼 廿歲 左翼咩
依家都買埋右翼架啦
又好似冇乜聲氣

當華dee個位可以用太子同四哥頂
點計都要買多個中堅同中場

買右翼未

Mcneil 其實踢法同作用都同艾約斯一樣 真係有用？
之前又係傳買 些路迪個 Edouard 又係無咗影

FPL買唔買湯馬士好？
想知佢有無正選踢

傳些路迪個中場 要20m
屌唔屌得過？

仲傳緊到底肯買未
仲有10日就開季，連左閘都未補到
下季唔降班都偷笑

我有預感側田下季會係常規正選

唔駛預感 通常都係
渣土度縮數+無錢
真是甜開季應該打右,火車仔打左
列卡度好返都係打左/同火車仔輪打
左面仲有fuchs
希望蕉維的成功可以激發到班細既打出身價

唔知
不過黎緊都應該多機會出場

Deal completed.
#Castagne to #Leicester is done pending a medical and paperwork.
Initial fee is £18m with add-ons included. (Around 3m). We have covered this whole saga and now it comes to a close. Let's see...

Fousseni Diabaté 好似返緊去李城
下季會用佢?
定買David Brooks 頂佢個位好啲?

search Castagne呢條友
點知出左堆栗子出黎
原來意大利文栗子係Castagne

之前傳嗰個kabak係翠玉瓜

以後叫佢栗子啦

仲終有一單done deal
等左好耐呀唔想見到側田呀

似買垃圾喎
人地下季要踢歐聯
如果係勁既點都留黎自己用啦
阿特蘭大窮極都連續兩季有歐聯和味獎金
係李城最後一場比人反cup要踢歐霸不能比的
即係今次又接埋啲廢人

條友唔係必然正選
但有出場機會（包埋後備換入）
不過李城咁市儈都唔預買即食靚貨
20零M當買彩券囉
Btw不過依家啲彩券真係貴

16強到八強都係後備
得一場有後備踢
買埋啲邊緣人

法乙執啲少個零既正野仲好
麻目信比利時人把撚咩
泰利文斯已經回緊
柏治就典型打工仔 唔做錯就算
你唔會期望太多
新呢個希望佢唔會後防派太多膠

法乙執不如係英冠執
我狐淪落到要係低組別聯賽買人

馬列斯果陣都係咁買啦

馬列斯係英冠時間買落架
迪亞巴迪咪就係想照板煮碗
最後失敗左，依家外借緊囉

李城其實係咁玩
買D平人打起再高價賣走
不過我不敢苟同渣土既眼光
上年買返黎件Ayoze真係廢到無倫
P26同真是甜真係一般般
T8係上一手搵返黎

迪亞巴迪幾時收返

傳想買埋粟子隊友Robin Gosens

快手
見傳緊聖伊天個Wesley fofana

聖伊天就買得過

又傳返金絲雀個左閘

可能係買Jamal Lewis 左閘
跟著栗子打右翼

我估粟子右閘 RP右翼
結果最尾原來最已陣 乜人都唔再買

栗子好似淨係打三後衛既翼衛
打四後衛既閘唔知會唔會爆到仆街

到依家都冇翼消息，分分鐘以後都打三中堅

打三中堅唔買中堅準備場場睇隊長落場

星期六可以出咩人都打熱身

殘體打丁文

啲譯名睇死人

熱狗好似真俾對Gray 有興趣
啱啦 快啲賣走佢換錢再買人啦

栗子官宣咗

McNeil 同 Jamal Lewis 都有興趣
不過嫌太貴

終於有第一簽
希望唔好係水貨
快D買中堅+翼

完全冇第二簽嘅消息

依家最大機會係聖伊天個中堅

Puel好似唔想放人咁

炒左佢懷恨在心

究竟軌仲要簽多幾多人

武里南聯送兩個球員黎訓練
泰超今季完左後

三個先啱
Supachok Sarachat、Supachai Jaided Suphanat Mueanta

又唔見韋根會搵啲香港人過去跟操

最後一場pre season match 都唔出Maddison
會唔會開季都未出到

差啲輸

金寶幾好

邊位金寶?

右閘咪campbell

之前亂咁錫人條女比人打斷左隻腳
當然會方只會話佢受傷啦

又和返

柒

英冠仔都連和兩場
仲有一星期就開季
我睇唔到我狐有能力爭前六
甚至上半版都未必留到
我預計連輸10場渣土執包袱

咁今場同上一場我哋都有一半係青訓
不迥我冇留意對面係咪都係出青訓

在ig見M10操緊
應該week 2/3/4可以出呱
不過最希望列卡度可以快D出
成隊波依家完全無創造力
根本入唔到波 完全無勝算
無哂舊年年尾果種光環
依家買左栗子 行左第一步
希望倒數10日買到1個翼+中堅
強化球隊前後
否則今年又打回原形

踢到咁真係大撚獲

後防都算，前面靠Barnes同Gray真係死得
Gray已經冇期望
Barnes同上季尾比跟本冇進步過

到而家只係走一個買一個
根本就冇增加到人
下個post叫英冠討論區啦

真係原本諗住經過上一季可以崛起，點知又係繼續沉淪

睇緊英撚對冰島
暫時冰島ok
叫李城執件中堅黎頂下都有得諗wor

我都想

其他隊瘋狂買人公平咩

叫泰國問中國賠啦 無晒旅行既收入

上年去英國旅行去咗李斯特城個球場
真係比其他英超球場細
不過有得去參觀下更衣室同埋酒杯嗰個位

Gray可能到左上限
Barnes由頭到尾都係神經刀
勁起上黎可以又入波又助攻
廢起上黎出左同冇出一樣
要穩定成績靠佢地真係唔掂

買一人
最已陣

找卡數13.5m bid Jamal Lewis
13.5m李城都嫌貴嘅話
管理層今年係咪唔打算出錢搞買賣？

尋晚栗子響比利時都有出
唔知打成點

佢左閘黎，我哋買左粟子啦
要買就買Cantwell啦

Reports saying Leicester are ready to hijack West Ham's transfer for James Tarkowski.

快手買迖哥啦

傳30m bid咗
但想問點解佢叫迖哥？

屈Dee 可唔可以解釋吓點解我YouTube search 大原優乃會搵到戴祖兒

叫達哥斯基咪順便叫佢迖哥

仲有傳鳥甸尼斯個de Paul

繼續無限rumour
傳bid 咗McNeil

佢喺某條片話自己似

傳李城下季降班

好明顯仲迷失緊 對幾場英冠都拎唔出統治級既表現 似預演緊再下一季踢英冠咁款

屌你老母紐卡素賣唔到盤仲可以瘋狂買人
李城係咪食撚左狗屎

McNeil is joining Leicester.

Bids for both Burnley players, James Tarkowski & McNeil have been made.

Around £55M in total made, with add ons.

McNeil in Leicester.

— Ellis (@TheTrueFoxYT) September 7, 2020

貴撚到。。。。

睇錯 以為一個人55m

咁就駛晒捷維爾啲錢

係咪架

要反了

希望係堅料

Don't do that, don't give me hope

TheTrueFox又DEL咗

正常啦
搬泥都唔會肯咁樣放兩個主力走

馬列斯中左肺炎

冇事啦
中完好番更加勁

紐記20m買咗Callum Wilson
點解我地有歐洲賽都買唔到

希望最後幾日有驚喜
呢幾日D中細會開始買人
硬係覺得cantwell會有人要
但收得好埋 可能打完U21先公布
希望李城可以得手

🤣

擺明bid 都冇bid過
等降班啦屌

打少陣飛機當幫忙啦

認真問
左閘走左有同lv既人補咩?
泰哥斯基好撚勁
係咪準備賣蘇恩祖?
433岩打d
但而家出352?定343?
中場maddison t8 ndidi一定鐵膽

McNeil 其實好野黎
但未完全成熟
barnes可能踢正前仲好
ayoze踢Newcastle 果陣好似最勁打影鋒但李城無呢個位，果陣佢係強化版既Gayle

利申fifa 李城好好用

9A都傷咗？

傳David Brooks

空炮狐

之前大家夠發夢了
發埋呢幾日就要訓醒 開波了
梗係發下先了
下年可能無得發要降班了

最新傳聖伊天個Fofana 20m

又乜水呀

我地點都要買個新CB頂Evans,始終都32歲

般茅個RW

放過般茅啦
再咁拆骨落去跌落英甲都唔掂

本身入左北愛踢歐國聯
但報紙話因為個人理由第一場無去踢
之後話會歸隊
但係尋晚場波都唔見人
唔知咩事
不過佢開季停3場 上場對獌直紅
唔駛咁快預佢住

般茅唔係好勁炒我哋4-1嘅咩

啱啱睇Leicester shire live 講佢輕微thigh strain

諗住送左3分夠佢地護級，點知佢地唔爭氣

唔會賣cb出去啦本身都唔夠人
佢買得castagne唔買閘我覺得係似係想打三中堅
但係我地唔買中堅又唔夠人打三中堅

deal啦
隔離愛紐係咁買想保前十都難

今季冠軍會唔會變左愛利相爭？

比利時國家隊有人中左武肺
T8,Praet,粟子...

隔離又簽人
我地仲係一碌柒咁

雖然係ff但我覺得愛記個列茶利神好合適我們

我哋有兩個人入咗team of the year
唔買人都最已陣啦

待FC
Leicester have agreed terms with Napoli attacking midfielder Adam Ounas. The clubs are currently negotiating a fee.

又買亞爾及利亞人

咁買賓拿馬咪得

Fofana brooks去哂邊？

Ig見有人話fofana 做medic 但應該鳩噏多
另外有fofana 有玩ig 問答 講咗句goodbye 啲人估佢準備走

Leicester City are set to beat Manchester United to the signature of Bournemouth winger David Brooks, according to a report in England.

The Manchester Evening News is reporting that Manchester United have shown an interest in the Wales international in the 2020 summer transfer window.

The same article states that the Red Devils have been focusing on a deal to sign Jadon Sancho from Borussia Dortmund throughout most of the summer.

According to the same story, Leicester are expected to make an offer for the 23-year-old in the coming weeks as the Foxes look to beat their top-five rivals to the winger.

The Manchester Evening News go on to confirm that Manchester United are still considering a swoop to sign Brooks following his impressive performances for the Cherries.

抬價聯又出手

我地特別鐘意阿爾及利亞人

登雕先講都未遲

唔會done deal架啦

新買果個阿特蘭大撚熱身賽踢成點
想FPL試下佢

唔知
都冇踢過熱身賽

待FC
29m bid fofana
聖伊天唔想放但fofana 想走

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
3 小時
Leicester have opened talks to sign a new centre back. Wesley Fofana [St Etienne] is the first choice, €29m bid submitted. Jonathan Tah [Bayer Leverkusen] is another option on the list if St. Etienne will not sell Fofana. 🔵 #LCFC #transfers

練波呢？有無J片放過出嚟

佩爾條陷家剷

今鋪真係最已陣
有歐戰踢，但個陣容仲弱過上季

[L'Équipe] St Étienne defender Wesley Fofana: "I would be crazy to say no to Leicester."

佩爾咪阻住晒

算啦 佢地都無乜心機

仲有兩日就開季
轉會窗剩係完成兩單deal
其中一單仲要係賣走chilwell
延續上季尾水準踢真係會降班

今年轉會窗去到十月
如果場場都輸到仆街可能會買人

頭兩場對閪布朗,般尼
對呢兩隊都輸李城鳩層好反省

笑到我抽筋
爆炸頭都有人有興趣
聖人想用1200萬鎊要

另外渣土話栗子應該第1場可用 好期待

爆炸頭波底差到其實我覺得可以放
不過而就黎冇人用就留啦

1200萬而家係好少錢 買唔到人
只能夠用黎加人工

Twitter 幾可信既人
#leicestercity have a agreed personal terms with Centre back #Fofana. Deal expected to be agreed between clubs in coming days. The player is so eager to join #LCFC. Time will tell..

依家就之前傳得較勁既Adam Ounas, David Brooks, Dwight McNeil未有確切消息

我準備好聽日哭波喪

今年望前10同壓住狼或者愛華頓是旦一個就算

愛記應該有前6 la

我睇精華算
廢事睇到谷住谷住

我好低要求 壓住白禮頓就夠

富咸比阿妓入3粒
睇黎富咸又升降機了
我地應該係富咸身上攞唔足分

呢隊垃圾好乞人憎

M10出唔出得返可能係關鍵
仲有無9A 隊長傷好未?
後防點搞???
栗子同火車仔會唔會同時出???
渣土好似依家開緊press con講球員updates
晏D先出文先睇

似係真是田打左 栗子打右
火車應該後備

打3中堅352
栗子 SOG 側田，送死後防
中間就N25+比利士雙子
再加Barnes+Gray
前面就華迪+I仔/A17
送死陣完成

Ndidi會唔會客串中堅位
放Mendy打放中

我覺得係咁安排之前睇新聞都話ndidi好可能客串中堅

幫閪布朗起機

列斯聯幾好攻
今季仆街了

仆街了列斯聯都咁勁
我地要降班了

列斯聯啲火力都幾強同富咸真係差好遠

我地準備同富臨一齊降班啦

第一次睇列斯，勁到
我哋對住佢應該比人大炒

作客入到猁3粒
我狐今鋪真係大獲